T1現場 緊急，有手足沖左入去t1，有好多狗，小心

推去救手足呀

推

禁制令日開始已經有狗守門口